橫洲球王死老母啊！

仆街啦dllm

WTF

下一個目標 漁民樂

推到條仆街萬劫不復

grammar都錯垃圾偽人

佢只是共狗！ 完

Google translate 係咁上下啦

抵你呢世都唔夠人地架FC鬥

佢有間咩madness?牌子賣衫

Is died. Goodest English

是但啦 得大陸狗會炒

鄰國狗真係低質

2013年，余文樂在互聯網上載一張抱着幼童駕車的照片，照片其後於討論區廣泛流傳。余因發覺照片可能會誤導他人，所以於上載照片約40多分鐘後便將之刪除。而警察公共關係科的發言人就表示未曾接獲有關的投訴。[12]

仲唔拉？

華嫂冰室好似係佢有份

咁撚冇家教

✔️ Your mum died
✔️ Your mum is dead
❌ Your mum is died

有戲好睇了

Madness 又係垃撚圾邊會有人買

難食 態度又系